捷克國腳撞車亡 哥爾卡、柏比斯施斯同車受傷

球壇再發生令人婉惜的事件。BBC、每日郵報等媒體報道，效力土超球隊阿拉尼亞的捷克國腳蘇拿爾(Josef Sural)，周日與隊友柏比斯施斯、哥爾卡等名隊友乘坐巴士由開塞利(Kayseri)返回阿拉尼亞(Alanya)時遇上車禍，他送院搶救後不治，終年28歲。

報道指，阿拉尼亞周日出戰土超作客開塞利的賽事，他們最終憑前熱刺球員哥爾卡的入球，以1:1逼和對手。賽後7名阿拉尼亞的球員，當中包括蘇拿爾、柏比斯施斯以及哥爾卡租用了私家巴士，由開塞利返回阿拉尼亞。豈料途中遇上了車禍，蘇拿爾送院搶救後不治。

廣告

阿拉尼亞主席Hasan Cavusoglu指出，巴士司機當時正在打瞌睡，相信就是導致車禍的原因。28歲蘇拿爾曾代表捷克出戰2016年歐國盃決賽周，司職前鋒的他一共為國家隊上陣過20次，收獲一球。

Rip

無隊巴
要自己租巴士咁慘
Rip

RIP

rest in peace :(

捷克呢代仲有咩出名球星？

RiP

得果19歲 rip

數學唔合格？

佢個名

R.I.P.